武漢人個個做足防護/減少接觸 點解個確診數仲係不斷上升?

會唔會係根本就test唔切 人已經入曬院/死曬 官方每日自己加返個數上去?
定隻病毒太強 連戴口罩 冇接觸都可以傳播呢?

推

唔知
訪問p4實驗室個班人啦

基本上武漢已經成個死城咁

唔通係武漢以外未封嘅城市仲爆緊

感染人數係冇升過

只係數字上升咗啫

因為武漢啲空氣同水都已經感染

佢地淨係識吊鹽水，一大堆人湧去醫院，冇病都變有病

一早感染左 但有潛伏期 所以個數字之後會不斷上升
前排咁多人湧去醫院 本身冇病既都比d真病傳染埋
加上醫院冇位 有d人都未睇到醫生就比人趕走左 呢d當時咪冇當確診囉

醫院爆晒, 好多人明明確診但根本入唔到醫院做測試, 要屋企隔離. 隔左幾日連屋企人都被傳染埋

武漢唔係間間醫院都有測試盒，如果住得遠就仆街

有諗過試劑都係假